求腸油同派膠仲有block數功能

或者reputation都得

每個回覆都可以比正負評。